90-00後tg gp招人啦(3)

Hellooooooooooo
90-00後嘅tg谷招人啦
歡迎各位入嚟我地e個tg谷吹下水同分享下心事or日常生活嘅嘢
如果大家無聊或者屎忽痕無嘢做想揾人吹下水嘅話就快啲撳入去e條link申請入谷啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

pushhhh

lalalalalala

bilibala bilibala

laalalala

wahaha

我好肚餓啊

我想食嘢啊

有冇人啊

悶啊

分手應該體面 誰都不要說抱歉

lalalala

bilibalabilibala

wakakakaka

falalalala

waaaaaaaaaaa

come on babyyyyyyyyyyyy